[搵腳]七月中去蒙古

有興趣add telegram傾
TravelMongolia

我七月十二到七月底都可以，而家計劃緊行程，但兩個四個點都方便啲，而且蒙古無乜好行，都係跟當地導遊報團，應該無咩好爭拗嘅。

如果無人自己都會照去

再推

會搭火車去北京，經哈爾濱上呼倫貝爾，留三日出征貝爾加湖。暫時寫咗兩星期，之後可以經外蒙或內蒙落返嚟，我要八月三號前返香港。無咁多時間嘅巴絲，可以飛機上哈爾濱或呼倫貝爾再join埋。

10/7 HK → Peaking (West)

11 Peaking → Harbin (West)

12 Harbin

13 Harbin → Hailar

14 Hailar

15 Hailar

16 (Sun) Hailar

17 Hailar

18 Hailar → Manzouli → Zabaykalsk

19 Zabaykalsk → Irkutsk

20 Irkutsk

21 Irkutsk → Lake Baikal

22 Lake Baikal

23 (Sun) Lake Baikal

搵到腳未？
去唔到但遲啲想去，有興趣討論下

未呀，都係毒遊喇
而家睇緊蒙古南戈壁啲tour，諗係咪要而家報定，驚到時無位

但自己一個去以我所知好貴
定到時拼團？

我就係咁諗，睇台仔論壇，都講緊USD100/日
而家見機票八月頭返香港先係$750，但而家買咗，到時去到烏蘭巴托無團入又會on99

打算喺呼倫貝爾留五日，草原應該睇夠晒，又唔想去咩成吉思汗像

$750單程返烏蘭巴托返香港？

北京

想問下 你plan好未？
如果8月中去既話點睇？
上年暑假想去 但唔夠時間 今年好想可以去到

有興趣想join，但唔知點解add你tg